［求救］nikon d5500設定問題

小弟近日買左部Nikon d5500返黎
發現睇相個時下低有行資料欄阻住哂(如圖)
我搵極都搵唔到點可以刪走行野
真係好影響我睇相，有冇巴打識點攪

i

請問巴打邊度買?幾錢?

我用 D600, 應該都一樣，按上下轉 view mode

旺角華仁影音，5600蚊包支18-140kit Len
,間野信得過

上下掣禁極冇反應sosad

買5600啦 5500個wifi有啲問題

謝謝

謝謝師兄推介，兩部分別大不大？

其實不大 5600wifi 可以離線傳輸 不過我未拎過上手 唔知點解5500個wifi成日係街會連接唔到 企定定就無事

我之後都係唔穩定，之後發現手機設定返數據同wifi可以一齊用就冇事(Android)

佢有時直情係個app個制灰色禁唔到

因為相機放出黎wifi冇同外界連網所以佢唔比你過相,開返個流動數據就禁到入去，我個部係咁

些些大哥

想再請教一下，D5500是否沒有多重曝光玩？謝謝

巴打仲未換610?

between我都係